<script>
<header name="Freelancer Another World: Open Sirius">
<scriptversion>
1.3
</scriptversion>
<author>
He||oween.
</author>
<modurl>
http://lancersreactor.ru
</modurl>
<description>

Авторы названия Freelancer Another World: Open Sirius - Budu_Kratok, He||oween

Авторы и владельцы модификации Freelancer Another World: Open Sirius - He||oween

Автор перевода оригинальных файлов игры на русский язык Zi0neR (http://fl-orion.ucoz.ru/index/8-359)

Сайт http://lancersreactor.ru

Благодарности (по алфавиту): Adoxa, Budu_Kratok, Doza Letalis, Defence, Cannon, Fark, Folko, Jeider, Jersy, 
Josh(DiscoUK), KosAcid, Nova, Mirage, Over, SergeyInSpace, Sijei, SilverDF, Точка(Blood Raven), Vital, Wintech, Zi0neR
а так же всем тем кто поддерживал и сопереживал с нами за мод ;)

В модификации использованы модели от:
- Gizmo Studios от автора Gibbon
- SolCommand (http://solcommand.blogspot.com)
- ID Software, Provox Multimedia

В качестве дешифрованной базы для разработки использован неофициальный патч от Адохи:
http://adoxa.altervista.org/

Последние изменения:
* Добавлено множество ролевых рестартов
* Все закрытые порталы и дыры гиперперехода теперь открыты
* Добавленна поддержка лоадера (Автообновление мода)
* Скорость в торговых путях увеличена
* Уничтожаемые базы и объекты:
- можно уничтожить даже прыжковую дыру или ворота
- некоторые объекты обладают взрывной волной
* Усиленные NPC
* Усиленные станции и стыковочные кольца
* Увеличенная плата за миссии
* NPC иногда просят сдать или продать оружие противника, например ноумедки в Нью-Йорке
* Астеройды не стоят на месте, а летают как положено
* Добавлены текстуры высокой четкости - от Radiant: http://www.HD-FL.de.vu
* Добавлен эффект трения, меняющий скорость корабля в зависимости от наружного оборудования - от Адоха
* Добавлен эффект, меняющий массу корабля в зависимости от количества и тяжести груза - от Адоха
* Добавлены Hit Points к астеройдам - от Адоха
* Добавлена возможность строить собственные станции - от Cannon
* Добавлены новые корабли и многое другое!

>> Файл мода: http://sourceforge.net/projects/fl-server/files/latest/download <<

Скриншоты:
http://vk.com/album-76623544_201923726

Видео:
http://www.youtube.com/user/OpenSirius

</description>
</header>

